大家用開咩mouse？

同一隻

原本用開Logitech cheap mouse，個轆有得向左向右當多兩個掣用，可以set command落抬，都幾方便 ，又夠輕

不過而家Logitech將嗰堆cheap mouse嘅少少功能都整走，迫你買佢啲game mouse

一樣

cant see

估下

之前用g502，而家比左人，轉左用steelseries sensei wireless
反而覺得冇咁好用，叫做少左條線

有線係正啲，我之前買左G900（唔知有冇記錯），但都係有線好

好似好樣衰🤔

用左一年鬆D覺得麻麻地

Da2013

da elite

logitech g403+steelseries sensei

logi 403

G403好似幾正，有冇得set command？

有

對老鼠近乎零要求

Logitech

Razer taipan

圖奇

Rival 100粗用

但係隻keyboard好貴

G403 + G pro

呢隻堅好用, 但係連登唔敢講razer

放手指公個位D膠熔晒

之前用KANA V2 我放手指公，左右制都溶曬

The Z mouse 白老鼠

Logitech G900 覺得好撚柒但幾好用

same

G403

G303撚全面進場

自己果兩隻退左役，
呢款唔洗入電，無線，冬天仲暖手添
係成日唔知去左邊同connection難d

g502
屋企, ps4, 公司都係
屌果幾粒制真係好撚好禁
衰在個轆痳痳, 如果有段式冇咁卡就好

rival 300 對我嚟講都係太大，都係rival 700 最好

Same

冇人用g900?

lo記G602係咪真係好垃圾

諗住買無線mouse $500樓下有冇好介紹

Logitech
用左好多年
手字公個位甩到無晒
Right click第二年就壞正垃圾
不過太鐘意個轆
黎緊會買最新個隻

無線mouse唔攻頂都係垃圾

打機的話

Asus Strix Claw

人仔6.9有上一頁下一頁制 好好用

mickey

買嚟文書又設定好曬啲鍵就好撚好用

G403,好用

用咗4年，性能完全無問題

用咗5年先啱~

Microsoft Arc 2 (黑色果隻）拎住週圍去非常方便

成個春袋咁

你個春袋都幾特別

Sensei

G500s

其實係無線定有線？

屌喇星我都係

有線
無線我買G900喇

rival300->ec2

zowie za11

g502

G700s 用左三四年

Magic Mouse

有錢人

黎緊想換mouse 想問下各位巴打

呢隻好 定係g900好?

G900

g900

唔該巴打

但可唔可以講解下
平時用開二百蚊一set個d 第一次買咁貴

第4頁都仲未有Deathadder

roccat個隻太重
打fps用g900好好多

買得無線gaming一定要買咁貴
如果唔係買黎無意思

mouse 唔拎上手講乜春都冇用
表面啲講嘅話wireless 嚟講g900算輕
電量ok 手感可claw 可palm
有燈仔j 左右側有magnetic custom key

係呀 所以我已經儲左筆錢一次過換晒keyboard同mouse佢
唔該巴打

到時當然會試 係因為我見g900好似係左右手驚長時間隻手會攰

叫gaming mouse既滑鼠同唔係叫gaming mouse既滑鼠有咩分別?
利申:唔打機

個名長啲

latency accuracy consistance refresh rate

係咩keyboard 好想知

steelseries rival 300

deathadder舊藍隻

G900唔好渣，畀左fd

可以喺TG傾 始終有啲錢銀嘢唔應該喺討論區講

巴打依家整唔整到無線

整唔到

咁可以買g403 wireless版
除左外型唔同內在一樣

g pro

個樣幾靚，無線？

我用嚟畫CAD，無線硬係差啲

da2013

OP個隻冇RGB燈

有冇圖？

有線

G402s

黃金有冇得試哂兩隻

先前特價買左
幾好揸

好多塵

甩

甩漆

2000fun好似有

呢隻我買左兩個禮拜
真係好撚好用
好有手感 貴唔貴就見人見智

利申：之前用G900 ，拎左返公司用了，屋企打機用roccat

sensei raw

Mionix Castor

冇人用mionix?

公司用緊sensei raw

用緊g502
冇加鐵都覺得好重
打lol打一兩場已經覺得攰
玩adc要拉打嗰啲玩一場已經唔想玩

zowie fk2

Mx master